一天一天的失去你

每日都好似失去緊你，到最後你同我就會成為陌生人，唔會再見，連搵你嘅藉口都冇，可唔可以返轉頭

冷靜期?

同媽咪唔好搞咁多啦

過咗冷靜期，但係已經返唔到轉頭

？

我都有咁嘅感覺 但係已經唔知可以做咩
服軟只怕會俾你傷害更深
繼續就會慢慢變成熟悉的陌生人

所謂的冷靜期就係等到時間過去 然後慢慢地忘記你

冷靜期，我理解係大家有共識各自冷靜反省，到大家可以心平氣和咁傾先再修補關係。如果人地攞呢個做擋箭牌，咁我會叫呢d做冷淡期，刻意避見冷淡一個人。
冷淡期，我都經歷唔少，真係好難捱。

等死

眼白白睇住一段感情凋淡 我可以點做

有咁緊拖咁緊 有咁實攬咁實
有咁愛就都話佢知 做俾佢睇
斋煩惱唔去做先係傻仔